[WARS] 仲應唔應該蒸氣消毒

而家証實武漢肺炎會經氣霧傳播，咁之前啲人建議番屋企用蒸氣消毒外套咪會有反效果

究竟仲應唔應該做

1:49- 1:99抹啦

Lm

Bleach會甩色嘛

蒸氣消毒係100度波
病毒係傳播前都殺死左啦, 如果你消毒的時間足夠

火魔

甩色都好過中招，衫可以再買...

氣霧傳播唔等於有氣霧就有病毒。病毒係蛋白質100°高溫一定會破壞，如果用得長時間一樣可以消滅病毒。

宜家講緊係醫院插喉/換喉病人噴出既大量飛沫霧化導致該地區空氣黏附大量病毒呀